聽日黑警會唔會粗暴打斷演講？？

係陳浩天演講個陣成堆黑警拉走陳浩天 , 然後義和團就阻住記者影相同指罵佢地 , 整造出無人支持港獨既景像

劇本我估係：義和團強行衝入會場，爆衝突，黑警撓埋雙手，到獨派支持者激動d就紅旗拉人，再護送義和團走，然後話情況失控，確保在場人士安全命令主辦單位停止活動